（有圖）又失戀又脫髮

連個天都唔鐘意我
甩得愈黎愈勁可以點

剃光

想留韓仔頭

祝你生返啲頭髮出黎

加油巴打！ 上網搵下d頭髮再生洗頭水。 我見女朋友用左有好轉。做下research 唔好嫌貴

聽聞你愈擔心愈緊張就愈會甩得勁
反而你唔好成日諗 唔好成日提住 就會好啲
當然你都上網搵搵睇下有咩方法改善啦

有乜介紹

性無能

咁既薯仔頭邊個同你失戀

拍拖前唔係咁

buzz la